同唔同意香港學生十八歲前都不適合俾政治同宗教洗腦？

同意：正評
不同意：麻煩講聲點解

我討厭政治

點解

1.青少年未有足夠批判能力
2.青少年多數不敢挑戰權威，容易俾洗腦，敢出聲多數會被師長迫害

你用洗腦依個term無討論空間啵，一定支持架啦

唔係

政治同宗教確係喜歡洗人腦

學日本

日本係點？

你諗住十八歲前唔俾佢接觸
一到十八歲生日就叮一聲
有批判性思考唔會洗到腦？

btw我認為任何年紀嘅人都唔應該俾洗腦

或者我修正，學校老師唔準灌輸政治立場同宗教信仰

樓主你標題有啲問題 ...
18歲以下唔適合被洗腦
18歲以上就適合

其實你咩都可以話洗腦
耶撚話 進化論洗腦
其他人 話創造論洗腦

洗腦到到都有 與其唔比人洗腦 點解唔教佢地critical think 自己判斷？

18歲之前唔可以接觸政治呢
人哋而家英國16歲都可以投票啦

加埋七十歲以上參與需要經過測試

宗教真係要避免，因為宗教都係不理性的。政治就始終冇得避免，係要接觸。

洗腦唔洗腦就好兩睇，社會唔可能只得一個陣營

假設18歲以上有獨立思考能力